每日紀錄一下我隻貓

好得意 希望keep住日日開post

咁靚仔

女黎架

買左幾多錢

唔食草

朋友生咗一竇貓 拎咗一隻
俾返d打針錢only

快門要set快啲喎

而家仲有冇

又話每日